覺唔覺Timothy「系」時事台最高質素嘅五毛？

一直以來轉貼黃媒新聞，又扮到處處為手足着想

實際上偷偷地專門貼負面消息，分化本土港獨泛民，行動之前打到一大段分析叫人散水

不過做五毛真係有技巧，你唔會見到佢直接寫「送頭」，「失敗」呢啲詞語，只會間接喺主題裏面插入

直到今日俾人發現打字用殘體思維先收皮

麻煩Admin del post

而家對家搵嘅打手質素係有史以來最高，大家要在小心啲

本人一直支持民主法治，絕對唔會支持你哋班共產黨以及一眾小粉紅。

你個bot性能唔錯喎，係唔係中銀61樓寫的？

屈毛黨，你地也要拿出證據。

差啲比佢呃左

我一直都係小心觀察冇篤爆佢，但係好遠已經聞到陣怪味，佢似Peter係打手公司睇咗呢邊好耐學出嚟嘅會員

講得好

仲會出post曲解燒山啲嘢
已經block咗佢

睇得出佢至少大學畢業，模仿同埋寫作能力都好高，唔知搵到幾多

睇返尋日佢篇講狗賊係cwb圍捕果篇野，成篇論文咁短時間點出黎，跟住拎去google見佢啲po篇篇都有呢段野，尋日仲要連高登都有一篇講cwb,用果幅圖同段文字其中一段一樣，究竟乜企圖

又屈毛？冇用「送頭」詞語？？？

Iphone語音？

Sorry share 左別人既POST，冇睇晒成段片

You are blocked

PR公司有啲做埋文章農場
已經好有技巧改幾個字當新嘢

唔係佢係扮都唔扮搬字過紙喎

留意到佢最近工作量大增
可能唔夠時間改

另外頭先佢回覆呢度 開主題之後幾十秒就打好 肯定用軟件

依隻算低

另外純粹9up,之前見佢好積極sell果個海上都市叫人去外國搵新據點，佢係咪地產佬黎

出咗新聞其實可以引用返我之前嘅分析，有啲post我想打過有咩問題先?

挑我骨頭有咩意思？

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

但問題係高登都有一篇建移動城市嘅都可以同樣格式同一段字同一條片，仲要連入面排版放嘅片一模一樣完美copy喎，我多疑都好正常啦，點知你係咪俾狗hack

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

上連登/高登提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

呢隻我當左五毛好耐

真香港人撚會咁打字咩 學多幾年先啦 別人

Timothy唔係只係一直轉貼新聞既人？

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

上連登/高登提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

屈bot？
只係copy & paste reference以前講過既野，不要過分解讀。

我只是雙修連登高登，有時要做project太忙，冇看清礎內容轉貼新聞。

本人是香港歷史上 第一個提倡利用海上都市幫助移民既人，以及海上建國，我係2013已經係高登推海上都市人工島既idea。

騙人
別人
關系法

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

上連登/高登提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

不要屈毛

學下廣東話先啦

系

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

上連登/高登提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

不要屈毛

挑我骨頭有咩意思？

你個acc已經揚撚左 斬掉重練啦

高登有條友叫aiprogranner,佢開po講嘅嘢同timothy差唔多十足十，你話唔係有人想全面吹風真係好難信

比人篤穿仲有無錢收？

本人是歷史上，第一個提倡新制度Ontic既作者

是香港歷史上第一個人，提倡利用海上都市幫助移民既人，以及海上建國，我係2013已經係高登推海上都市人工島既idea。

上連登/高登提倡海上都市，都係為咗創造一個理論根據地。

不要屈毛

挑我骨頭有咩意思？